救人，不要被消息帶動

救人是你的本意
不要聽說有救了就回頭
你有沒有看到有人被救？

五大訴求就只是撤回送中
不要聽說贏了贏了就鬆懈
你有沒有看到成功爭取？

風向最能影響人心
不要被消息帶動
不要忘記你的初心
不要忘記你的本意

收起你的僥倖
拿出你的決心